# Simplified Chinese for xfwm4.docs package.
# This file is distributed under the same license as the xfwm4.docs package.
# Chipong Luo <chipong_l@yahoo.com>, 2011.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: xfwm4.docs\n"
"POT-Creation-Date: 2011-05-29 16:29+0200\n"
"Last-Translator: Chipong Luo <chipong_l@yahoo.com>\n"
"Language-Team: Chinese/Simplified <xfce-i18n@xfce.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:145(None)
msgid "@@image: 'images/titlebar.png'; md5=56d7905e86d8b9ee03054561f8075752"
msgstr "@@image: 'images/titlebar.png'; md5=56d7905e86d8b9ee03054561f8075752"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:461(None)
msgid ""
"@@image: 'images/decoration_style.png'; md5=5022390bb1a6154cd7225a8819aad790"
msgstr ""
"@@image: 'images/decoration_style.png'; md5=5022390bb1a6154cd7225a8819aad790"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:530(None)
msgid ""
"@@image: 'images/keyboard_shortcuts.png'; "
"md5=3063f52810e263badf47b370c5928726"
msgstr ""
"@@image: 'images/keyboard_shortcuts.png'; "
"md5=3063f52810e263badf47b370c5928726"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:602(None)
msgid ""
"@@image: 'images/compose_shortcut.png'; md5=3d6eea671fdd800a3c5379b71e1eb3e8"
msgstr ""
"@@image: 'images/compose_shortcut.png'; md5=3d6eea671fdd800a3c5379b71e1eb3e8"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:635(None)
msgid "@@image: 'images/focus.png'; md5=53a29587d206af848f07f4623b76c61a"
msgstr "@@image: 'images/focus.png'; md5=53a29587d206af848f07f4623b76c61a"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:709(None)
msgid ""
"@@image: 'images/misc_wm_prefs.png'; md5=49847fe3486b9327e4da7429e236832a"
msgstr ""
"@@image: 'images/misc_wm_prefs.png'; md5=49847fe3486b9327e4da7429e236832a"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:785(None)
msgid ""
"@@image: 'images/xfwm_workspaces.png'; md5=66a06d2b9faaa634b7a0f7a40768013c"
msgstr ""
"@@image: 'images/xfwm_workspaces.png'; md5=66a06d2b9faaa634b7a0f7a40768013c"

#. When image changes, this message will be marked fuzzy or untranslated for you.
#. It doesn't matter what you translate it to: it's not used at all.
#: xfwm4.xml:831(None)
msgid ""
"@@image: 'images/workspace_margins.png'; md5=8e53c961fe17d3a2255c8ea591d96016"
msgstr ""
"@@image: 'images/workspace_margins.png'; md5=8e53c961fe17d3a2255c8ea591d96016"

#: xfwm4.xml:14(title)
msgid "Xfce 4 Window Manager"
msgstr "Xfce 4 窗口管理器"

#: xfwm4.xml:17(year) xfwm4.xml:21(year)
msgid "2004"
msgstr "2004"

#: xfwm4.xml:17(holder)
msgid "François Le Clainche"
msgstr "François Le Clainche"

#: xfwm4.xml:21(holder)
msgid "Jasper Huijsmans"
msgstr "Jasper Huijsmans"

#: xfwm4.xml:44(firstname)
msgid "François"
msgstr "François"

#: xfwm4.xml:44(surname)
msgid "Le Clainche"
msgstr "Le Clainche"

#: xfwm4.xml:46(email)
msgid "fleclainche@wanadoo.fr"
msgstr "fleclainche@wanadoo.fr"

#. <revhistory>
#.     <revision>
#.       <revnumber>0.1</revnumber>
#.       <date>May 2003</date>
#.       <authorinitials>ma</authorinitials>
#.     </revision>
#.   </revhistory>
#: xfwm4.xml:74(releaseinfo)
msgid "This manual describes @PACKAGE_NAME@ version @PACKAGE_VERSION@"
msgstr "本手册介绍了 @PACKAGE_VERSION@ 版的 @PACKAGE_NAME@"

#: xfwm4.xml:80(title)
msgid "Introduction"
msgstr "导言"

#: xfwm4.xml:82(para)
msgid ""
"The Xfce 4 Window Manager is part of the <ulink url=\"http://www.xfce.org\" "
"type=\"html\">Xfce Desktop Environment</ulink>. The actual command to run is "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application>. To run it in the background use "
"<command><application>@PACKAGE_NAME@</application> --daemon</command>. The "
"window manager is responsible for the placement of windows on the screen, "
"provides the window decorations and allows you for instance to move, resize "
"or close them."
msgstr ""
"Xfce 4 窗口管理器是 <ulink url=\"http://www.xfce.org\" "
"type=\"html\">Xfce 桌面环境</ulink> 的一部分。实际运行的命令是 "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application>。要在后台运行它可使用 "
"<command><application>@PACKAGE_NAME@</application> --daemon</command>。"
"窗口管理器负责屏幕上窗口的放置、提供窗口修饰和"
"例如让您移动、更改大小或关闭它们。"

#: xfwm4.xml:90(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> adheres strongly to the standards "
"defined on <ulink url=\"http://www.freedesktop.org\" type=\"html"
"\">freedesktop.org</ulink>. Consequently, special features such as making "
"windows borderless, or providing an icon for the application must now be "
"implemented in the application; you can no longer use the window manager to "
"force different behaviour. One of the great features of "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> is its themeability. The window "
"decorations (borders, title bar and window buttons) can be configured by "
"using window manager themes."
msgstr ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 高度遵循在 "
"<ulink url=\"http://www.freedesktop.org\" "
"type=\"html\">freedesktop.org</ulink> 中定义的标准。"
"因此，现在必须在应用程序中实现特殊的比如"
"使窗口无边界或为应用程序提供图标的功能；"
"您可以不再使用窗口管理器去强迫不同的行为。"
" <application>@PACKAGE_NAME@</application> 的伟大功能之一是它的主题性。"
"窗口修饰(边界、标题栏和窗口按钮)可以使用"
"窗口管理器主题配置。"

#: xfwm4.xml:101(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> offers multihead support, for both "
"xinerama and real multiscreen modes, useful when you have more than one "
"monitor connected to your computer."
msgstr ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 提供多传感头支持，"
"对于多屏拼接和真实的多屏模式，在您有不止一个显示器"
"接到计算机上时有用。"

#: xfwm4.xml:105(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> can be run stand-alone, but if you "
"use it this way, you will need the <ulink url=\"xfce-mcs-manager.html\" type="
"\"http\">Xfce 4 Settings Manager</ulink> if you want GUI settings "
"management. Tasks other than managing windows, like setting a background "
"image or launching programs, need to be performed by other programs."
msgstr ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 可以单独运行，"
"但如果您使用此方式，在您要用图形化的设置管理时"
"您会需要 <ulink url=\"xfce-mcs-manager.html\" "
"type=\"http\">Xfce 4 设置管理器</ulink>。非窗口管理方面的任务，"
"如设置背景图片或启动程序，则要由其它程序来执行。"

#: xfwm4.xml:112(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> includes its own compositing "
"manager, which takes advantage of the new <ulink url=\"http://freedesktop."
"org/Software/xorg\" type=\"html\">X.org</ulink>'s server extensions. The "
"compositor is like a WM on its own, it manages a stack of all windows, "
"monitor all kinds on X event and reacts accordingly. Having the compositing "
"manager embedded in the window manager also helps keeping the various visual "
"effects in sync with window events. If you want to use the compositor, you "
"have to build <application>@PACKAGE_NAME@</application> using the --enable-"
"compositor configure option. In any case, you can disable the compositor on "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> startup using the '--"
"compositor=off' argument."
msgstr ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 包含它自己的合成管理器，"
"它利用新的 <ulink url=\"http://freedesktop.org/Software/"
"xorg\" type=\"html\">X.org</ulink> 中的服务器扩展。合成器如它自己中的"
"窗口管理器一样，它管理所有窗口堆栈、监视所有种类的 "
"X 事件并作相应反应。在窗口管理器中嵌入此合成管理器"
"还有助于保持各种视觉效果与窗口事件同步。如果您要"
"使用此合成器，您不得不使用 --enable-compositor "
"配置选项编译 <application>@PACKAGE_NAME@</application>。不管怎样，"
"您可以使用 ‘--compositor=off’ 参数使 "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 在启动时禁用此合成器。"

#: xfwm4.xml:125(title)
msgid "Using <application>@PACKAGE_NAME@</application>"
msgstr "使用 <application>@PACKAGE_NAME@</application>"

#: xfwm4.xml:128(title)
msgid "Manage windows"
msgstr "管理窗口"

#: xfwm4.xml:130(para)
msgid ""
"The window manager provides borders, a title bar and window buttons to "
"application windows. The look is defined by the window manager theme."
msgstr ""
"窗口管理器为应用程序窗口提供边框、标题栏和窗口按钮。"
"外观由窗口管理器主题定义。"

#: xfwm4.xml:134(para)
msgid ""
"In the default theme <application>@PACKAGE_NAME@</application> shows six "
"buttons and a title on regular application windows. The six buttons perform "
"these basic functions:"
msgstr ""
"默认的主题中 <application>@PACKAGE_NAME@</application> 在常规应用程序窗口上显示"
"六个按钮和一个标题。此六个按钮执行这些基本功能："

#: xfwm4.xml:140(title)
msgid "<application>@PACKAGE_NAME@</application> title bar buttons"
msgstr "<application>@PACKAGE_NAME@</application> 标题栏按钮"

#: xfwm4.xml:148(phrase)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> title bar buttons and functions"
msgstr "<application>@PACKAGE_NAME@</application> 标题栏按钮和功能"

#: xfwm4.xml:154(para)
msgid ""
"You can open the window menu with a left-click on the menu button on the "
"title bar, or with a right-click on the window title area itself."
msgstr ""
"左击标题栏上的菜单按钮或右击窗口标题区域本身，您可以"
"打开窗口。"

#: xfwm4.xml:157(para)
msgid ""
"If you use <application>xftaskbar4</application>, you can open an action "
"menu with a right-click on one of the taskbar entries; it includes several "
"items among those available in the window menu."
msgstr ""
"如果您使用 <application>xftaskbar4</application>，在任务栏某个"
"条目上右击，您能打开一个动作菜单；与这些在窗口"
"菜单中的一道它包含几个条目。"

#: xfwm4.xml:165(term)
msgid "Give focus to a window"
msgstr "给窗口焦点"

#: xfwm4.xml:167(para)
msgid ""
"You need to give the focus to a window if you want it to receive keyboard "
"and mouse input. Window decorations colors will change, following the focus. "
"To obtain more details about focus options, please refer to the <ulink url="
"\"#focus\">corresponding section</ulink> below."
msgstr ""
"如果您要窗口接受键盘和鼠标输入，您需要给此窗口焦点。"
"窗口修饰颜色会依照焦点更改。要获得有关焦点选项的详情，"
"请参考以下的 <ulink url=\"#focus\">相关章节</ulink>。"

#: xfwm4.xml:172(para)
msgid ""
"A keyboard shortcut allows to switch the focus from a window to others : "
"Hold Alt and then you can press Tab repeatedly untill you get to the window "
"you want to focus. If you use it, you will see a small popup showing the "
"application name, its icon and the window title. Also "
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> will highlight the outline of the "
"window that will receive the focus."
msgstr ""
"键盘快捷键让您将焦点从一个窗口切换到其它窗口："
"按住 Alt 然后重复按 Tab 直至到达您要聚焦的窗口。"
"如果您使用它，您会看到一个小的显示应用程序名、它的"
"图标和窗口标题的弹出窗口。且 <application>@PACKAGE_NAME@</application> "
"会突出显示将获取焦点的窗口的轮廓。"

#. <para>
#. 	    If you want the panel, and apps that do not appear in the taskbar,
#. 	    to be included when you switch the focus using the Alt+Tab
#. 	    shortcut, edit your $HOME/.config/xfce4/xfwm4/xfwm4rc (or create an new one)
#. 	    and add this line : cycle_minimum=false</para>
#. 
#. 	  <para>
#. 	    To exclude hidden windows from the list presented when using
#. 		Alt+Tab edit your $HOME/.config/xfce4/xfwm4/xfwm4rc (or create a new one) and
#. 		add this line : cycle_hidden=false
#. 	  </para>
#: xfwm4.xml:193(para)
msgid ""
"NOTE: the use of a keyboard shortcut in an application needs the application "
"window to have the focus :)"
msgstr "注意：在应用程序中使用键盘快捷键需要应用程序窗口获得焦点 :)"

#: xfwm4.xml:201(term)
msgid "Maximize / unmaximize windows"
msgstr "最大化/取消最大化窗口"

#: xfwm4.xml:203(para)
msgid ""
"If you maximize a window, it will expand on your display and use all avaible "
"space (as it is defined by <ulink url=\"xfdesktop.html#xfdesktop-workspace\" "
"type=\"http\">workspace settings</ulink>). You can maximize a window either "
"vertically, horizontally, or both at once."
msgstr ""
"如果您最大化窗口，它会在您的显示器上扩展并使用所有"
"可用的空间(如 <ulink url=\"xfdesktop.html#xfdesktop-"
"workspace\" type=\"http\">workspace settings</ulink> 中定义的)"
"您可以竖直、水平最大化窗口，或二者同时。"

#: xfwm4.xml:209(para)
msgid "To maximize a window, perform one of those actions:"
msgstr "要最大化窗口，执行以下某个动作："

#: xfwm4.xml:212(para)
msgid "click the maximize button of the title bar"
msgstr "点击标题栏上的最大化按钮"

#: xfwm4.xml:215(para)
msgid ""
"open the window menu from the title bar and choose the \"maximize\" item"
msgstr "从标题栏中打开窗口菜单并选择 “最大化” 条目"

#: xfwm4.xml:221(para)
msgid "use Alt + F5 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F5 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:225(para)
msgid ""
"You can make any window appear in fullscreen mode (it will then use all the "
"size of your screen without showing the window borders) by using the "
"customizable Alt + F11 keyboard shortcut."
msgstr ""
"通过可自定义的 Alt + F11 键盘快捷键，您能让任何"
"窗口以全屏模式出现(这样会不显示窗口边框而使用屏幕的"
"全部大小)。"

#: xfwm4.xml:230(para)
msgid "To maximize a window vertically :"
msgstr "要竖直最大化窗口："

#: xfwm4.xml:232(para)
msgid "middle-click the maximizAlt +e button of the title bar"
msgstr "中击标题栏上的最大化按钮"

#: xfwm4.xml:233(para)
msgid "use Alt + F6 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F6 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:236(para)
msgid "To maximize a window horizontally :"
msgstr "要水平最大化窗口："

#: xfwm4.xml:239(para)
msgid "right-click the maximize button of the title bar"
msgstr "右击标题栏上的最大化按钮"

#: xfwm4.xml:240(para)
msgid "use Alt + F7 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F7 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:243(para)
msgid ""
"When a window has been maximized in a way or another, it can be restored to "
"its previous size doing one of these actions :"
msgstr ""
"当窗口以这个或那个方式最大化以后，您能采用以下某个动作"
"恢复它先前的大小："

#: xfwm4.xml:247(para)
msgid "click the unmaximize button of the title bar"
msgstr "点击标题栏上的取消最大化按钮"

#: xfwm4.xml:248(para)
msgid "use the same keyboard shortcut once again"
msgstr "再一次使用相同的键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:249(para)
msgid "choose the \"Unmaximize\" item in the window menu"
msgstr "在窗口菜单中选择 “取消最大化” 条目"

#: xfwm4.xml:255(term)
msgid "Resize windows"
msgstr "调整窗口大小"

#: xfwm4.xml:257(para)
msgid ""
"Although certain special windows can not be resized, you are able to resize "
"most of them to fit your needs."
msgstr ""
"虽然不能调整某些特殊窗口的大小，您能按自己所需调整"
"绝大多数窗口的大小。"

#: xfwm4.xml:260(para)
msgid ""
"you can use the edges and corners of the window frame to modify its size, "
"dragging them with the mouse"
msgstr ""
"您可以使用窗口框架的边缘或拐角来修改其大小，用鼠标"
"拖动它们。"

#: xfwm4.xml:262(para)
msgid ""
"you can use the Alt + right click shortcut while you hold the mouse pointer "
"anywhere over the window frame; it will act as if you were dragging the "
"bottom-right corner of the window"
msgstr ""
"在鼠标指针位于窗口框架中的任何地方时，您能使用 Alt "
"加右击快捷键；这样所起的作用与您拖动窗口的右下角是"
"一样的。"

#: xfwm4.xml:265(para)
msgid ""
"you can use practical keyboard shortcuts : Shift + Alt + (up, down, right or "
"left) Arrow"
msgstr ""
"您能使用实用的键盘快捷键："
"Shift + Alt + (上、下、右、或左)方向键"

#: xfwm4.xml:279(term)
msgid "Hide / unhide windows"
msgstr "隐藏/取消隐藏窗口"

#: xfwm4.xml:281(para)
msgid "You can hide a window performing one of these actions :"
msgstr "您可以执行以下某个动作来隐藏窗口："

#: xfwm4.xml:283(para)
msgid "click the hide button of the title bar"
msgstr "点击标题栏的隐藏按钮"

#: xfwm4.xml:284(para)
msgid "open the window menu from the title bar and choose the \"Hide\" item"
msgstr "从标题栏上打开窗口菜单并选择 “隐藏” 条目"

#: xfwm4.xml:286(para)
msgid "use Alt + F8 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F8 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:288(para)
msgid ""
"Alternatively, you can hide all windows of current workspace, excepted the "
"one you are using, in only one action : click the menu button of the title "
"bar and choose \"Hide all others\"."
msgstr ""
"或者，除了您正在使用的窗口，您能隐藏当前工作区中的"
"所有窗口，只需一个动作：点击标题栏上的菜单按钮并"
"选择 “其它全部隐藏”。"

#: xfwm4.xml:291(para)
msgid ""
"To \"unhide\" a window, you will have to select its name or its icon in one "
"of those Xfce 4 components :"
msgstr ""
"要 “取消隐藏” 窗口，您只得在那些 Xfce 4 组件中选择"
"某个的名称或图标："

#: xfwm4.xml:294(application)
msgid "xftaskbar4"
msgstr "xftaskbar4"

#: xfwm4.xml:295(para)
msgid ""
"the list of windows, accessible with a middle-click on the desktop "
"background. This list shows all opened windows, classified by workspaces. "
"Windows that are currently hidden are marked between [ ]."
msgstr ""
"窗口列表，可以在桌面背景上用中击访问。此列表显示"
"所有已打开的窗口，按工作区分类。当前隐藏的窗口"
"标记在 [ ] 中间。"

#: xfwm4.xml:299(para)
msgid "the <application>xfce4-iconbox</application>"
msgstr "<application>xfce4-iconbox</application>"

#: xfwm4.xml:305(term)
msgid "Shade / unshade windows"
msgstr "折叠/取消折叠窗口"

#: xfwm4.xml:307(para)
msgid ""
"If you \"shade\" a window, it will be reduced to the size of its title bar. "
"The same repeated action makes a window to shade/unshade :"
msgstr ""
"如果您 “折叠” 窗口，窗口会缩小至标题栏的大小。同一"
"重复动作使窗口折叠/取消折叠："

#: xfwm4.xml:311(para)
msgid "click the shade/unshade button of the title bar"
msgstr "点击标题栏的折叠/取消折叠按钮"

#: xfwm4.xml:312(para)
msgid ""
"open the window menu from the title bar and choose \"Shade\" or \"Unshade\" "
"item"
msgstr ""
"从标题栏中打开窗口菜单并选择 “折叠” 或 “取消折叠” "
"条目"

#: xfwm4.xml:314(para)
msgid "use the mouse scrollwheel while you hold the pointer over the title bar"
msgstr "当您把鼠标指针停在标题栏上时使用鼠标滚轮"

#: xfwm4.xml:316(para)
msgid "use the Alt + F9 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F9 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:322(term)
msgid "Stick / unstick windows"
msgstr "粘滞/取消粘滞窗口"

#: xfwm4.xml:324(para)
msgid ""
"If you \"stick\" a window, it will be visible at the same place on all your "
"workspaces. The same repeated action make a window to stick/unstick :"
msgstr ""
"如果您 “粘滞” 窗口，它会在所有工作区的同一位置显示。"
"同一重复动作使窗口粘滞/取消粘滞："

#: xfwm4.xml:329(para)
msgid "click the stick/unstick button of the title bar"
msgstr "点击标题栏上的粘滞/取消粘滞按钮"

#: xfwm4.xml:330(para)
msgid ""
"open the window menu button from the title bar and choose \"Stick\" or "
"\"Unstick\" item"
msgstr ""
"从标题栏中打开窗口菜单并选择 “粘滞” 或 “取消粘滞” "
"条目"

#: xfwm4.xml:332(para)
msgid "use the Alt + F10 keyboard shortcut"
msgstr "使用 Alt + F10 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:338(term)
msgid "Raise / lower windows"
msgstr "提升/降低窗口"

#: xfwm4.xml:340(para)
msgid ""
"The \"raise window\" function makes a window frame appear above all the "
"other frames. To raise a window, you can :"
msgstr ""
"“提升窗口” 功能使窗口框架出现在所有其它窗口框架上。"
"要提升窗口，您可以："

#: xfwm4.xml:344(para)
msgid "left click on its titlebar"
msgstr "在其标题栏上左击"

#: xfwm4.xml:345(para)
msgid ""
"give the focus to the window, if the corresponding option is selected in the "
"<ulink url=\"xfwm4.html#wm-focus\" type=\"http\">Keyboard and focus "
"preferences dialog</ulink>"
msgstr ""
"给窗口焦点，如果相应的选项已经在 "
"<ulink url=\"xfwm4.html#wm-focus\" type=\"http\">键盘和焦点首选项对话框</ulink> "
"中选择了"

#: xfwm4.xml:347(para)
msgid ""
"left click anywhere on its frame, if the corresponding option is selected in "
"the <ulink url=\"xfwm4.html#wm-focus\" type=\"http\">Keyboard and focus "
"preferences dialog</ulink>"
msgstr ""
"左击窗口的任何地方，如果相应的选项已经在 "
"<ulink url=\"xfwm4.html#wm-focus\" type=\"http\">键盘和焦点首选项对话框</ulink> "
"中选择了"

#: xfwm4.xml:349(para)
msgid "click on its label in the taskbar or the iconbox"
msgstr "在任务栏或图标框中点击其标签"

#: xfwm4.xml:350(para)
msgid ""
"use the Shift + Alt + Page_Up keyboard shortcut (if the window is already "
"focused)"
msgstr ""
"使用 Shift + Alt + Page_Up 键盘快捷键"
"(如果窗口已经获得了焦点)"

#: xfwm4.xml:353(para)
msgid ""
"You can make a window frame to always stay above all other windows by "
"opening the window menu and selecting the \"always on top\" item."
msgstr ""
"通过打开窗口菜单并选择 “总是最前” 条目，您能使窗口"
"框架总是停留在其它窗口上。"

#: xfwm4.xml:357(para)
msgid ""
"The \"lower\" function sends a window frame below all other frames. To "
"\"lower\" a window, you can :"
msgstr ""
"“降低” 功能把窗口送至所有其它窗口框架下。要 “降低” "
"窗口，您能："

#: xfwm4.xml:361(para)
msgid "middle-click on its title bar"
msgstr "在标题栏上中击"

#: xfwm4.xml:362(para)
msgid ""
"use the Shift + Alt + Page_Down keyboard shortcut (if the window is focused)"
msgstr ""
"使用 Shift + Alt + Page_Down 键盘快捷键"
"(如果窗口已获得焦点)"

#: xfwm4.xml:368(term)
msgid "Move windows"
msgstr "移动窗口"

#: xfwm4.xml:370(para)
msgid "There are several ways to move windows :"
msgstr "移动窗口有几种方法："

#: xfwm4.xml:372(para)
msgid "left or right click on the title bar of the window and drag it"
msgstr "在窗口的标题栏上左击或右击并拖动"

#: xfwm4.xml:374(para)
msgid ""
"use Alt + left click while the pointer is anywhere over the window frame and "
"move the mouse"
msgstr ""
"当鼠标指针处于窗口内任何地方时使用 Alt + 左击 "
"并移动鼠标"

#: xfwm4.xml:376(para)
msgid ""
"use Control + Alt + Shift + (up, down, left or right) Arrow keyboard shortcut"
msgstr ""
"使用 Ctrl + Alt + Shift + (上、下、左或右)"
"方向键键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:391(term)
msgid "Move a window to another workspace"
msgstr "将窗口移至其它工作区"

#: xfwm4.xml:393(para)
msgid ""
"You can send a window to another workspace by performing one of these "
"actions :"
msgstr "通过执行以下某个动作您能将窗口送到另一工作区："

#: xfwm4.xml:396(para)
msgid "stick the window, move to another workspace, then unstick the window."
msgstr "粘滞窗口、移至另一工作区，然后取消粘滞窗口"

#: xfwm4.xml:398(para)
msgid "use the window menu and choose one of the \"Send to\" submenu items."
msgstr "使用窗口菜单并选择某个 “发送至” 子菜单条目。"

#: xfwm4.xml:400(para)
msgid ""
"left or right click on the title bar of the window, drag it to the screen "
"edge : the pointer will then go to the next workspace, still holding the "
"window. Corresponding option needs to be selected in the <ulink url=\"xfwm4."
"html#wm_misc\" type=\"http\">Window Manager Preferences dialog</ulink>."
msgstr ""
"在窗口标题栏上左击或右击，将它拖到屏幕边缘：指针会"
"进入下一个工作区，仍然拖着此窗口。相应选项需要在 "
"<ulink url=\"xfwm4.html#wm_misc\" type=\"http\">窗口管理器首选项对话框</ulink> "
"中选择了。"

#: xfwm4.xml:405(para)
msgid "use keyboard shortcuts :"
msgstr "使用键盘快捷键："

#: xfwm4.xml:407(para)
msgid "Alt + Control + End will move a window to the next workspace"
msgstr "Alt + Ctrl + End 会把窗口移至下一个工作区"

#: xfwm4.xml:409(para)
msgid "Alt + Control + Home will move a window to the previous workspace"
msgstr "Alt + Ctrl + Home 会把窗口移动至上一个工作区"

#: xfwm4.xml:411(para)
msgid ""
"Alt + Control + Keypad-Number will move the current window to corresponding "
"workspace"
msgstr ""
"Alt + Ctrl + Num_Lock 会把当前窗口移至相应的"
"工作区"

#: xfwm4.xml:415(para)
msgid ""
"use the <ulink url=\"xfce4-panel.html#switcher-item\" type=\"http"
"\">graphical pager </ulink> by clicking on the representation of the window, "
"and move it to the desired workspace."
msgstr ""
"通过在窗口代表物上点击来使用 "
"<ulink url=\"xfce4-panel.html#switcher-item\" type=\"http\">图形页面</ulink>，"
"把它移至所要的工作区。"

#: xfwm4.xml:425(term)
msgid "Close a window"
msgstr "关闭窗口"

#: xfwm4.xml:427(para)
msgid "To close a window :"
msgstr "要关闭窗口："

#: xfwm4.xml:429(para)
msgid "click the close button of the title bar"
msgstr "点击标题栏上的关闭按钮"

#: xfwm4.xml:430(para)
msgid "Open the window menu from the title bar and choose the \"Close\" item"
msgstr "从标题栏中打开窗口菜单并选择 “关闭” 条目"

#: xfwm4.xml:432(para)
msgid "or use Alt + F4 keyboard shortcut"
msgstr "或使用 Alt + F4 键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:443(title)
msgid "Customizing <application>@PACKAGE_NAME@</application>"
msgstr "自定义 <application>@PACKAGE_NAME@</application>"

#: xfwm4.xml:445(para)
msgid ""
"To open the Window Manager preferences dialog, click the button labelled "
"\"Window Manager\" in the <ulink url=\"xfce-mcs-manager.html#manager-dialog"
"\" type=\"http\">Xfce 4 Settings manager</ulink>. The dialog shows four "
"tabs : Style, Keyboard, Focus, Advanced. All modifications will have an "
"immediate effect on the behaviour of the selected module."
msgstr ""
"要打开窗口管理器首选项对话框，点击 "
"<ulink url=\"xfce-mcs-manager.html#manager-dialog"
"\" type=\"http\">Xfce 4 设置管理器</ulink> 中标有 “窗口管理器” 的按钮。"
"对话框显示四个标签：样式、键盘、焦点、高级。所有修改"
"对选中的模块的行为会立即起效。"

#: xfwm4.xml:453(title)
msgid "Decoration style"
msgstr "修饰样式"

#: xfwm4.xml:456(title)
msgid "Decoration style preferences"
msgstr "修饰样式首选项"

#: xfwm4.xml:464(phrase)
msgid "The decoration style tab"
msgstr "修饰样式标签"

#: xfwm4.xml:473(term)
msgid "Window style"
msgstr "窗口样式"

#: xfwm4.xml:475(para)
msgid ""
"The list on the left side of the dialog shows all avaible window "
"decorations. The xfwm 4 module offers the choice between 4 different themes, "
"but there are more than 60 supplementary themes avaible in xfwm4-themes "
"extra package."
msgstr ""
"对话框左边的列表显示所有可用的窗口修饰。xfwm 4 "
"模块提供四个不同的主题选择，但在 xfwm4-themes "
"额外软件包中有超过 60 种附加主题。"

#: xfwm4.xml:484(term)
msgid "Title font"
msgstr "标题字体"

#: xfwm4.xml:486(para)
msgid ""
"The \"Font select\" button shows the family font currently in use for the "
"window title appearance. Click this button if you want to change it, and a "
"\"Font selection\" dialog will appear. It works like the font selection "
"dialog of the <ulink url=\"xfce-mcs-plugins.html#id2811474\" type=\"http"
"\">user interface settings manager plugin</ulink>."
msgstr ""
"“字体选择” 按钮显示当前窗口标题外观使用的字体族。"
"如果您要更改它，点击此按钮，会出现一个 “字体选择器” "
"对话框。它的作用与 <ulink url=\"xfce-mcs-plugins.html"
"#id2811474\" type=\"http\">用户界面设置管理器插件</ulink> "
"中的字体选择器对话框相似。"

#: xfwm4.xml:497(term)
msgid "Title alignment"
msgstr "标题的对齐"

#: xfwm4.xml:499(para)
msgid ""
"Whatever the buttons layout is, you can choose the alignment of the title "
"inside the title bar, selecting one of those simple options : align it to "
"the left, center or right."
msgstr ""
"无论按钮布局如何，您可以在标题栏内选择标题的对齐，选择"
"以下某个简单选项：靠左、居中或靠右对齐。"

#: xfwm4.xml:507(term)
msgid "Button layout"
msgstr "按钮布局"

#: xfwm4.xml:509(para)
msgid ""
"The button layout configuration uses an easy drag and drop tool. Click and "
"drag the buttons to change the layout. Drop a button in the \"Hidden\" area "
"to remove a button from the titlebar. All modifications will have an "
"immediate effect on the title bar buttons position."
msgstr ""
"按钮布局配置使用一个易用的拖放工具。点击并拖动按钮"
"更改布局。按下 “隐藏” 区域中的按钮将按钮从标题栏中"
"移除。所有修改对标题栏按钮的位置会立即起效。"

#: xfwm4.xml:522(title)
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:525(title)
msgid "Keyboard shortcuts preferences"
msgstr "键盘快捷键首选项"

#: xfwm4.xml:533(phrase)
msgid "The keyboard shortcuts tab"
msgstr "键盘快捷键标签"

#: xfwm4.xml:542(term)
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "键盘快捷键"

#: xfwm4.xml:544(para)
msgid ""
"The list on the left side of the dialog shows all avaible shortcuts themes, "
"using the name of directories that contain a keythemerc file."
msgstr ""
"对话框左边的列表显示所有可用的快捷键主题，使用包含 "
"keythemerc 文件的目录的名称。"

#: xfwm4.xml:548(para)
msgid ""
"By default, there's only one theme : $(datadir)/themes/Default/xfwm4/"
"keythemerc"
msgstr ""
"默认只有一个主题："
"$(datadir)/themes/Default/xfwm4/keythemerc"

#: xfwm4.xml:552(para)
msgid "In the default configuration the following keybindings are defined:"
msgstr "默认配置定义了以下绑定键："

#: xfwm4.xml:556(para)
msgid "close window : Alt + F4"
msgstr "关闭窗口：Alt + F4"

#: xfwm4.xml:557(para)
msgid "Maximize window : Alt + F5"
msgstr "最大化窗口：Alt + F5"

#: xfwm4.xml:558(para)
msgid "Maximize vertically : Alt + F6"
msgstr "竖直最大化：Alt + F6"

#: xfwm4.xml:559(para)
msgid "Maximize horizontally : Alt + F7"
msgstr "水平最大化：Alt + F7"

#: xfwm4.xml:560(para)
msgid "Hide window : Alt + F8"
msgstr "隐藏窗口：Alt + F8"

#: xfwm4.xml:561(para)
msgid "Shade window : Alt + F9"
msgstr "折叠窗口：Alt + F9"

#: xfwm4.xml:562(para)
msgid "Stick window : Alt + F10"
msgstr "粘滞窗口：Alt + F10"

#: xfwm4.xml:563(para)
msgid "Cycle windows focus : Alt + Tab"
msgstr "轮换窗口焦点：Alt + Tab"

#: xfwm4.xml:564(para)
msgid "Move window : Control + Shift + Alt + Arrow (up, down, left, or right)"
msgstr "移动窗口：Ctrl + Shift + Alt + 方向键(上、下、左或右)"

#: xfwm4.xml:566(para)
msgid "Resize window : Shift + Alt + Arrow (up, down, left, or right)"
msgstr "调整窗口大小：Shift + Alt + 方向键(上、下、左或右)"

#: xfwm4.xml:568(para)
msgid "Raise window : Shift + Alt + Page_Up"
msgstr "提升窗口：Shift + Alt + Page_Up"

#: xfwm4.xml:569(para)
msgid "Lower window : Shift + Alt + Page_Down"
msgstr "降低窗口：Shift + Alt + Page_Down"

#: xfwm4.xml:570(para)
msgid "Toggle fullscreen : Alt + F11"
msgstr "全屏切换：Alt + F11"

#: xfwm4.xml:571(para)
msgid "Next workspace : Control + Alt + Arrow right arrow"
msgstr "下一个工作区：Ctrl + Alt + 方向右键"

#: xfwm4.xml:573(para)
msgid "Previous workspace : Control + Alt + Arrow left"
msgstr "上一个工作区：Ctrl + Alt + 方向左键"

#: xfwm4.xml:574(para)
msgid "Add a workspace : Alt + Insert"
msgstr "添加工作区：Alt + Ins"

#: xfwm4.xml:575(para)
msgid "Delete a workspace : Alt + Delete"
msgstr "删除工作区：Alt + Del"

#: xfwm4.xml:576(para)
msgid "Go to workspace number N (1-9) : Control + F(N)"
msgstr "转到第 N(1-9) 个工作区：Ctrl + F(N)"

#: xfwm4.xml:577(para)
msgid "Move the window to previous|next workspace : Alt + Control + Home|End"
msgstr "将窗口移动至上一个/下一个工作区：Alt + Ctrl + Home/End"

#: xfwm4.xml:579(para)
msgid ""
"Move a window to workspace number N (1-9) : Alt + Control + keypad key "
"number N"
msgstr "将窗口移动至第 N(1-9) 个工作区：Alt + Ctrl + 小键盘数字键 N"

#: xfwm4.xml:581(para)
msgid "Start xfhelp4 : Alt + F1"
msgstr "启动 xfhelp4 ：Alt + F1"

#: xfwm4.xml:582(para)
msgid "Start xfrun4 : Alt + F2"
msgstr "启动 xfrun4 ：Alt + F2"

#: xfwm4.xml:583(para)
msgid "Lock the screen : Alt + Control + Delete"
msgstr "锁屏：Alt + Ctrl + Del"

#: xfwm4.xml:586(para)
msgid ""
"There are two lists on the right side of the dialog. The \"Windows shortcuts"
"\" list shows the keyboard shortcuts which are used to drive the window "
"manager. The \"Command shortcuts\" list shows the keyboard shortcuts which "
"are aimed at launching applications. To modify one of the shortcuts, you "
"have to double-click on it in the list, using the left button of your mouse, "
"and compose your new shortcut when the \"Compose shortcut\" popup window "
"appears."
msgstr ""
"对话框右边有两个列表。“窗口快捷键” 列表显示驱动窗口"
"管理器所使用的键盘快捷键。“命令快捷键” 列表显示旨在"
"启动应用程序的键盘快捷键。要修改某个快捷键，您只得在"
"列表中使用鼠标左键双击它，然后在 “合成快捷键” 弹出"
"窗口出现时合成您的新快捷键。"

#: xfwm4.xml:597(title) xfwm4.xml:605(phrase)
msgid "The compose shortcut popup"
msgstr "合成快捷键弹出窗口"

#: xfwm4.xml:611(para)
msgid ""
"If you want to create a new theme, create a directory like this one, for "
"instance : $HOME/.themes/Custom/xfwm4/keythemerc, then select it in the list "
"of available themes."
msgstr ""
"如果您要创建一个新主题，先创建一个像这样的目录，比如："
"$HOME/.themes/Custom/xfwm4/keythemerc ，然后"
"在可用主题列表中选择它。"

#: xfwm4.xml:616(para)
msgid ""
"If you do not know the names of your keyboard modifier keys, you can launch "
"the \"xev\" application from a terminal and test them."
msgstr ""
"如果您不知道键盘修饰键的名称，您可以从终端启动 “xev“ "
"应用程序并测试它们。"

#: xfwm4.xml:627(title) xfwm4.xml:630(title)
msgid "Focus preferences"
msgstr "焦点首选项"

#: xfwm4.xml:638(phrase)
msgid "The Focus tab"
msgstr "焦点标签"

#: xfwm4.xml:647(term)
msgid "Focus model"
msgstr "焦点模式"

#: xfwm4.xml:649(para)
msgid ""
"A focused window receives the keyboard and mouse input. You have the choice "
"between two focus models :"
msgstr "已聚焦的窗口接收键盘和鼠标输入。您有两个焦点模式可选："

#: xfwm4.xml:652(para)
msgid ""
"Click to focus : select this option if you want a window to receive the "
"focus only when you click anywhere on its frame."
msgstr ""
"点击聚焦：选择此项，如果您要让窗口只在您点击窗口框架"
"任一地方时接收焦点。"

#: xfwm4.xml:656(para)
msgid ""
"Focus follow mouse : select this option if you want a window to receive the "
"focus as soon as the mouse pointer is over its frame."
msgstr ""
"焦点跟随鼠标：选择此项，如果您要让窗口在鼠标指针处于"
"其窗口框架上时立即接收焦点。"

#: xfwm4.xml:665(term)
msgid "New window focus"
msgstr "新建窗口焦点"

#: xfwm4.xml:667(para)
msgid ""
"Selecting this option will automatically give the focus to newly created "
"windows, without the need to click or move the mouse pointer."
msgstr ""
"选择此项会自动聚焦新创建的窗口，用不着点击或移动鼠标"
"指针。"

#: xfwm4.xml:675(term)
msgid "Raise on focus"
msgstr "聚焦时提升"

#: xfwm4.xml:677(para)
msgid ""
"If this option is selected, the frame of a newly focused window will "
"automatically appear over all other frames, after an amount of time that you "
"can adjust with the \"delay\" slider."
msgstr ""
"如果选中此项，在超过您可以用 “延时” 滑块调整的时间后，"
"新聚焦的窗口会在所有其它窗口上自动出现。"

#: xfwm4.xml:685(term)
msgid "Raise on click"
msgstr "点击时提升"

#: xfwm4.xml:687(para)
msgid ""
"Choose this option if you want a window to pass over the others when you "
"click anywhere on its frame. If this option is not selected, you will have "
"to click somewhere on its decorations (title bar, borders or corners) to "
"raise it."
msgstr ""
"如果您要在点击窗口框架内任一地方时其越过其它窗口，"
"选择此项。如果没有选中此项，您只得点击窗口修饰"
"(标题栏、边框或拐角)的某个地方来提升它。"

#: xfwm4.xml:701(title)
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: xfwm4.xml:704(title)
msgid "Advanced preferences"
msgstr "高级首选项"

#: xfwm4.xml:712(phrase)
msgid "Advanced tab"
msgstr "高级标签"

#: xfwm4.xml:721(term)
msgid "Windows snapping"
msgstr "窗口吸附"

#: xfwm4.xml:723(para)
msgid ""
"You can choose the windows borders to be attracted by the borders of other "
"windows, or by the screen edges, when they are moved. The distance from "
"which this effect will be applied can be specified with the \"Distance\" "
"slider."
msgstr ""
"在窗口移动时，您可以选择让它附着在其它窗口的边框或"
"附着在屏幕的边缘。此作用可以影响的距离可以用 “距离” "
"滑块来指定。"

#: xfwm4.xml:731(term)
msgid "Wrap workspaces"
msgstr "回绕工作区"

#: xfwm4.xml:733(para)
msgid ""
"Select the first option if you want to switch to the next workspace when the "
"mouse pointer reaches the screen edges. Select the second one if you want "
"the same behaviour while dragging a window. You can specify the screen edges "
"resistance using the corresponding slider."
msgstr ""
"在鼠标指针碰到屏幕边缘时，如果您要切换到下一工作区，"
"选择第一项。在拖动窗口时，如果您要相同的行为，选择"
"第二项。您可以使用相应的滑块指定屏幕边缘阻距。"

#: xfwm4.xml:742(term)
msgid "Opaque move and resize"
msgstr "不透明移动和调整大小"

#: xfwm4.xml:744(para)
msgid ""
"Two options allow you to choose if the content of a window will appear or "
"not, when you move or resize it (not displaying the content will save some "
"system resources)."
msgstr ""
"两个选项让您选择在您移动或调整窗口的大小时它的内容"
"是否出现(不显示内容会节省一些系统资源)。"

#: xfwm4.xml:751(term)
msgid "Double click action"
msgstr "双击动作"

#: xfwm4.xml:753(para)
msgid ""
"Select what must be the behaviour of the window manager when you double-"
"click on the title bar of a window : shade window, hide window, maximize "
"window or none."
msgstr ""
"选择在您双击窗口标题栏时窗口管理器必须使用的行为："
"折叠窗口、隐藏窗口、最大化窗口或无。"

#: xfwm4.xml:766(title)
msgid "Managing workspaces"
msgstr "管理工作区"

#: xfwm4.xml:768(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> also manages workspaces. There is "
"a special settings dialog to change the workspace properties. You can start "
"it by choosing <emphasis>Workspaces and Margins</emphasis> from the the "
"<ulink url=\"xfce-mcs-manager.html#manager-dialog\" type=\"http\">settings "
"manager dialog</ulink>. The dialog contains two tab folders where you can "
"change workspace settings and desktop margins."
msgstr ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> 也管理工作区。有一特殊的设置对话框"
"用来更改工作区属性。您可以从 <ulink url=\"xfce-mcs-manager."
"html#manager-dialog\" type=\"http\">设置管理器对话框</ulink> "
"中选择 <emphasis>工作区和边缘</emphasis> 启动它。此对话框包含两个"
"您可以更改工作区设置和桌面边缘的标签文件夹。"

#: xfwm4.xml:778(title)
msgid "Workspaces settings"
msgstr "工作区设置"

#: xfwm4.xml:781(title)
msgid "Workspace Settings"
msgstr "工作区设置"

#: xfwm4.xml:788(phrase)
msgid "Shows workspace settings tab folder."
msgstr "显示工作区设置标签文件夹。"

#: xfwm4.xml:798(term)
msgid "Workspaces"
msgstr "工作区"

#: xfwm4.xml:800(para)
msgid ""
"This option allows you too choose the number of workspaces you want to use "
"(between 1 and 32)."
msgstr "此选项让您选择您要使用的工作区编号(在 1 与 32 之间)"

#: xfwm4.xml:807(term)
msgid "Worspace names"
msgstr "工作区名称"

#: xfwm4.xml:809(para)
msgid ""
"This field shows the list of avaible workspaces. If you want to edit the "
"name of one of them, click its number and a fill the entry of the dialog "
"that will then appear. When it's done, click the \"Apply\" button, or just "
"press the Enter key, to return to the list."
msgstr ""
"此区域显示可用工作区的列表。如果您要编辑其中某个的"
"名称，点击它的编号并填写出现的对话框中的空栏。做完后，"
"点击 “应用” 按钮，或就按回车键，返回原列表。"

#: xfwm4.xml:823(title)
msgid "Workspaces margins"
msgstr "工作区边缘"

#: xfwm4.xml:826(title)
msgid "The workspace margins dialog"
msgstr "工作区边缘对话框"

#: xfwm4.xml:834(phrase)
msgid "The workspace margins tab folder"
msgstr "工作区边缘标签文件夹"

#: xfwm4.xml:840(para)
msgid ""
"To open the Workspace Margins dialog, click the button labelled \"Workspaces "
"and Margins\" in the <ulink url=\"xfce-mcs-manager.html#manager-dialog\" "
"type=\"http\">settings manager dialog</ulink> and choose the tab labelled "
"\"Margins\"."
msgstr ""
"要打开工作区边缘对话框，在 <ulink url=\"xfce-mcs-manager."
"html#manager-dialog\" type=\"http\">设置管理器对话框</ulink> "
"中点击标有 “工作区和边缘” 的按钮并选择标有 “边缘” "
"的标签。"

#: xfwm4.xml:846(para)
msgid ""
"Margins are areas on the edges of the screen that maximized windows won't "
"cover. You can adjust the size, in pixels, of all margins (left, right, top "
"and bottom). Use this feature, for example, if you do not want maximized "
"windows to overlap panel or iconbox frames."
msgstr ""
"边缘是已最大化的窗口不能遮盖的的屏幕边界的区域。您可以"
"以像素调整所有边缘(左、右、上和下)的大小。使用此功能，"
"比如，如果您不想已最大化的窗口与面板或图标框边框重叠。"

#: xfwm4.xml:857(title)
msgid "About <application>@PACKAGE_NAME@</application>"
msgstr "关于 <application>@PACKAGE_NAME@</application>"

#: xfwm4.xml:859(para)
msgid ""
"<application>@PACKAGE_NAME@</application> was written Olivier Fourdan "
"(<email>fourdan@xfce.org</email>). To find more information, please visit "
"the <ulink url=\"http://www.xfce.org\" type=\"http\">Xfce web site</ulink>."
msgstr ""
"Olivier Fourdan <application>@PACKAGE_NAME@</application> 由"
"(<email>fourdan@xfce.org</email>)撰写。"
"要查找更多信息，请访问 "
"<ulink url=\"http://www.xfce.org\" type=\"http\">Xfce web site</ulink>。"

#: xfwm4.xml:864(para)
msgid ""
"To report a bug or make a suggestion regarding this application or this "
"manual, use the bug tracking system at <ulink url=\"http://bugzilla.xfce.org/"
"\" type=\"http\">http://bugzilla.xfce.org/</ulink>."
msgstr ""
"无论是此应用程序还是此手册，要报告缺陷或提出建议，"
"使用位于 <ulink url=\"http://bugzilla.xfce.org/"
"\" type=\"http\">http://bugzilla.xfce.org/</ulink> "
"上的缺陷追踪系统。"

#: xfwm4.xml:870(para)
msgid ""
"If you have questions about the use or installation of this package, please "
"ask on the <ulink url=\"http://lunar-linux.org/mailman/listinfo/xfce\" type="
"\"http\">xfce</ulink> mailing list. Development discussion takes place on "
"the <ulink url=\"http://lunar-linux.org/mailman/listinfo/xfce4-dev\" type="
"\"http\">xfce4-dev</ulink> mailing list."
msgstr ""
"如果您有使用或安装此软件包方面的问题，"
"提问请到邮件列表 <ulink url=\"http://lunar-linux."
"org/mailman/listinfo/xfce\" type=\"http\">xfce</ulink>。"
"开发讨论在邮件列表 <ulink url=\"http://lunar-linux."
"org/mailman/listinfo/xfce4-dev\" type="
"\"http\">xfce4-dev</ulink> 中进行。"

#: xfwm4.xml:879(para)
msgid ""
"This program is distributed under the terms of the GNU General Public "
"License as published by the Free Software Foundation; either version 2 of "
"the License, or (at your option) any later version."
msgstr ""
"此软件在自由软件基金会发布的 GNU 通用公共许可协议的第二版或者"
"(您可以选择)更高版本的条款约束下发布。"

#: xfwm4.xml:884(para)
msgid ""
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc., 59 Temple "
"Place - Suite 330, Boston, MA 02111-1307, USA."
msgstr ""
"您应该与此程序一道收到了一份 GUN 通用公共许可"
"协议的副本；如果没有，致信给 "
"the Free Software Foundation, Inc.,"
"59 Temple Place - Suite 330, Boston, "
"MA 02111-1307, USA."

#. Put one translator per line, in the form of NAME <EMAIL>, YEAR1, YEAR2
#: xfwm4.xml:0(None)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Chipong Luo <chipong_l@yahoo.com>, 2011."
